新世三

沙嗱

沙拿hea唷～～～

輪到迪布尼都未到依件阿差

世二啦

拎到冠軍先講啦